九龍東撚入

最近搬左去九龍灣
想問下附近有冇普通科醫生
可以推薦下

法國醫院